聽日睇lego batman有無英文版？

本身劉青雲都無咩
呀張莖軒把聲真係頂唔順

推post